831 係開始打到政府跪低為止，勇武小心保護自己。需要你地打好多塲

依家我哋做莊 政府係閑。 幾時打點樣玩我地話事
唔輪到中共同官員同警察出聲

拉長黎玩先係中共最驚既野，起碼都玩到十月，破佢七十年風水，再配合中美貿易戰加深影響，構成內憂外患之勢，仲要適逢今年氣侯大變，一定會有大型天災，2019年將會係埋下中共亡黨伏筆既一年！

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

9月1日機場見

機場交通壓力測試

大家有車出聲冇車搭巴士

有人話玩遙控航拍係好危險嘅千祈唔好去機場附近咁做會影響好多航班

打到你返政府官員跪低喺度

本身已經興見你尋日足咁多人依家真係出聲屌柒你地班政府官員

逢九必亂

不受傷 不被捕

一陣海量分化撚Post係好正常

請手足保持平常心，唔好為三毛動氣。

支那重防係打飛機行為
極權國家最戀棧武力，越多佈防佢地越覺得自己威，同閱兵心態一樣，佈防出嚟晒馬就覺得自己好有勢力、政權好穩。佢唔care自己大費周章對付和平示威有幾柒，唔驚亦好想有武力衝突，等佢又可以晒權威，佢地啲士氣就係噉嚟
我地冇必要去幫佢完成台戲，極權國家最唔驚係暴徒，最驚係和理非，最驚係外國勢力，所以一定要捱到美國國會過人權民主法先好endgame。極權國家要維持國家有大過人民好多、不成比例嘅資源同權威，一定要靠外國，無論係用出口天然資源（俄羅斯、伊朗）定出口貨物（中國），所以要打佢地，一定要從外斷米路，你一邊打佢，佢一邊無窮無盡噉補血，打條毛？
國際戰線已經鋪好晒，依家依個月先係戲肉，唔好依家先走去送頭

拉長黎玩先係中共最驚既野，起碼都玩到十月

今日唔係END GAME 點都要等到美國出手或者10月1號 唔好輕易送頭

我地係左 打到佢變右